
                      Premisa pseudocuántica, mal desarrollada y peor resuelta. Como no quiero "spoilerala", dejo un breve comentario básico y que la aguante quien quiera. (A m´me han engañado y son un apasionado de la ciencia-ficción, ojo):
Muy buenos actores metidos en una ciencia-ficción más vista que el tbo, no añade más al/a los tema/s de siempre, y un final estéticamente atractivo (por la figura/mpnumento/escultura) de platino lívida, nada más.....punto), pero francamente, como el conjunto, decepcionante.
        
            